坂道46系囡囡貼圖區(43) 低体温のキス

抱きしめて 激しくキスをして

望緊我

一生只愛大島優子留名

屌打錯
愛ru b 留名

綻仔痴左?

留名

躝

昨日は優子bのファンミーティングだった‼️‼️

去栃木咁遠, 地元のせい?

一生優子に愛してしかないから！！！！

去唔去埋730嗰場

もちろんよ！！！！！

【欅坂46】アルバムブックレットに今泉佑唯の姿が！ソロ曲『夏の花は向日葵だけじゃない』も最高の歌声だな【真っ白なものは汚したくなる】

かわいすぎ♡乃木坂46松村沙友理＆欅坂46守屋茜がCanCam9月号で初共演！

もどこから突っ込んでいいかわからない。。。

ある意味で茜茜真係天生嘅奇才嚟

不了‼️‼️

雜誌要求啫=.=

我愛你

一諗到Esprique係北川景子代言就...

有少少似前田敦子咁

屌牙你生狗黎

醫返都嫌嘥藥費

你竟然諗過醫佢

邊到前田 盲過講前田美月

一早話平守青以前推前田

以前我反前郭

轉青成日逼害小妹

會唔會太正

條腰綁件冷衫搞到我以為係肚腩😂

🤢

pon好似無左八重歯 等睇進化

給咸濕京的‼️

【本日】革命的店頭誌『 TSUTAYA on IDOL × BRODY 』欅坂46特別号が全国のTSUTAYAで無料配布開始！独占密着「エキセントリック」MV撮影ドキュメント掲載！

石森個樣好撚驚嚇

呢啲咪真愛 咁都睇到

好撚正牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢個要抽了

易服
想要黑色軍服

抽啦 買十隻黎抽

茜青既喜訊

給大愛茜的‼️

我抽黎係想錶起佢

著番學

想要件shawl collar waistcoat🤤

右邊係禾BB

未撚著過=垃圾 狗都唔屌

前髪太短

法國由#42開始我所有comment都有一個負評

茜茜真係有上連登

係咪茜茜見茜青你連4秒合體都識咁鹽濕所以狙擊你

🤢🤢🤢

P得同自拍𠴱陣不分高下

依個髮型應該係最靚

我覺得佢自拍個陣啲技術仲好啲
不過我覺得佢紮馬尾露耳仔其實幾靚

尾關

5m

on9 game

新人留名

Risa推

依位手足識貨
理佐同雷姆

Oh please don't let me die

22日発売の #CanCam9月号 「カラフルメーク」企画に登場する #まっちゅん & #守屋茜 ちゃんのオフショットをお届け💓
美意識高い坂道コンビは、ずらっと並ぶコスメに興味津々でした✨

個頭

欅坂46 『月曜日の朝、スカートを切られた』

打打

正到CLS

泥膠叫嗰幕
勁尖聲笑左我好耐

可以做wallpaper

睇睇下其實好撚正

下次摸手叫佢雙馬尾上節目得唔得 好養眼

唔影全身既話丁死人🤤🤤🤤

泥膠隻海豚係咪出自沖縄美ら海水族館

Yes
btw アオコ係鯨鯊=.=

給大愛京的‼️

Sor‼️

咩叫毛穴🤔🤔

毛孔 BTW藍色枝嘢係幾好用

Ok 我都想見

已經叫人買左兩隻アオコ

我都有

做乜茜青d comments 又有一個負評

之前好似話賣斷市

補左貨

邊個mon po mon到咁無聊

【欅坂46】守屋茜、秋元康氏企画原案、福士蒼汰主演のドラマ『愛してたって、秘密はある』の視聴完了をブログにて報告

又ntr

有無人整個茜茜時尚災難合集😆

其實欅都冇咩邊個係掂

你當今泉流架？

茜青夢想成真

睇睇下覺得正得唔得牙

今天的我

茜青加推埋福士蒼汰咪唔洗咁痛苦囉

守護平手推茜茜的平仔

決定左守護平手友梨奈一生一世

禾都愛你

尹志平

孕婦裝

發達大計

給護眼茜的‼️

我知道貨貨是愛雞雞的

我收下了

手殘

😍

今夜24時から✨
SHOWROOMだけで楽しめる
AKB48のオールナイトニッポン 欅坂46SP 超直前SP！

#尾関梨香 #織田奈那 #小池美波 #菅井友香 #長沢菜々香 #佐々木久美 #齊藤京子 #加藤史帆 が登場！

我愛你❤️

冇3惡霸份

睇友香京子 成個組合好怪

who are 3惡霸

茜b睡b雞b

係咪友香sr個次

上次友香sr帶果d 我諗

茜茜on9架邊惡到

茜茜不嬲鱷魚頭老襯底

me有理有據 不服來辯

茜青係咁被人負評狙擊

茜青惡啲

this real

但茜青再惡都只可以眼白白睇住福士蒼汰。。。

話說回來茜茜算係計34之後數字團
第二個現役時期公開話自己鍾意某男藝人
(雖然都係同一個人)
而無比人追擊嘅idol 好似係

茜青係男人既話就飛過去打9福士啦

你愛右邊，我愛左邊

右邊你條女

振夫綱

横山慧 日刊スポーツ‏
@big_yokoyama

明後日21日から全国で順次発売のＡＫＢ新聞７月号では、欅坂46守屋茜さんと、けやき坂46佐々木久美さんの初対談インタビューを掲載いたします！
おふたりはアルバム「真っ白なものは汚したくなる」収録曲「猫の名前」で初結成された、欅坂×けやき坂ユニットのメンバー。紙面では猫耳姿も！

真っ白なとこは答えたくなる!!
平手友梨奈のGIRLS LOCKS! 2017.7.19 水曜日

問1：1stアルバム『真っ白なものは汚したくなる』を一言で言うと（ ）である。

平手「最高のアルバムです！これは本当にそのままで、ホントに全部いい曲で披露するのがすごく楽しみなので、ツアーとかに来られる人は楽しみにしてて下さい！」

問2：最近嬉しかったことは（ ）である。

平手「未確認フェスティバルの記者会見！この時に初めて校長先生と教頭先生にお会いして、実は会場に入った時に教頭先生に会ったんですよ。って言うかまさか会うとは思ってなくて、スッピンでメガネを久しぶりにしてて、その姿をまさか見られてしまってホントに恥ずかしくて!!!!! で、リハーサルが終わって、私が何か食べてたんですけど、そのままワー！って言うテンションで楽屋のドアを開けたら出番前の校長教頭がいて(笑)モグモグしてるところを見られてしまって本当に恥ずかしい思いをしました…ホントにあのときは教頭先生すみませんでした！あ、でもすごい楽しかったし嬉しかったです！本当に専属の司会の方になって欲しいで～す(笑)」

問3：ダンスユニット曲『AM1:27』。この曲の振り付けを一言で言うと（ ）である。

平手「技術力です。技術力をすごい試される曲なんですけど...なんて言うのかな、欅は今まで大きく体全体を使って表現することが多かったんですけど、今回はすごく技術力を求められる振り付けだなぁと思って練習しています。楽しみにしてて下さい！」

問4：あなたがしてみたい髪型は（ ）である。

平手「…坊主です(笑)坊主なんですよね～、これ最近すごく思ってて。髪型をどうするか最近悩んでるんですけど、多分長いのはきっと似合わなくて、ショートの方がいいんだろうなって思ってるんですけど、最近ショートもめんどくさくなってきて(笑)よく海外のモデルさんとかって坊主にしてらっしゃる方が多いじゃないですか。すっごいかっこいいなと思って。うん…いつかやってみたいです(笑)」

問5：10代女子の間で流行っているカメラは『（ ）です。』

平手「……SNOW…ですかね？欅の間では流行ってますけど、10代の女子？10代の女子も流行ってますよね？答えはこれで合ってるのかな？」

問6：あなたが今の気分で聴きたいアルバムの曲は（ ）である。

平手「『月曜日の朝、スカートを切られた』です」

Ｍ 月曜日の朝、スカートを切られた / 欅坂46

平手「この曲、私もすごい好きで、みんなにも聴いて欲しかったのでオンエアしました！今日はいろんな質問に答えましたけど、10代女子の間で流行ってるカメラの正解って何だったんですかね…」

・・・主さんから正解の写真が届きましたよ！

平手「え？これ…なんですか？...シャルンデス？....違う!? ウツルンデスって読むんですか(笑)あ、これあれですか？ギーギーってやってパシャってやってギーギーってやるやつですか？あ～、あれか!! これ最近、欅坂にファンクラブができて、その中にマネージャー日記っていうメンバーの写真をいっぱい載せてるところがあるんですけど、スタッフさんがすごいこれで撮ってます！これが流行ってるんだ...知らなかった～。これ、パフォーマンスしてるところも撮れるんですかね？どうなんだろう...パフォーマンスしてるメンバーを撮ってみたいですね。スタッフさんに借りて撮ってみたいと思います！勉強になりました！」

SHOWROOM‏ @SHOWROOM_jp
この後25時〜 AKB48のオールナイトニッポン 欅坂46SP😆
出演
#尾関梨香 #織田奈那 #小池美波 #菅井友香 #長沢菜々香
#佐々木久美 #齊藤京子 #加藤史帆

通常

VR

欅坂46主演「残酷な観客達」Blu-ray&DVDが11月発売決定 特典映像の一部を公開

要vpn

【悲報】欅坂の初アルバムが初動大爆死ｗｗｗｗｗｗｗ

【衝撃】欅坂46の1stアルバムのiTunesでの売れ方が超弩級の大型アーティスト・レベルｗｗｗｗｗｗｗ

有時睇comment都係人生一大樂事

ＥＮＴＡＭＥ（エンタメ） 2017年9月号 (表紙：志田愛佳（欅坂４６)

Her mind is Tiffany-twisted, she got the Mercedes bends
She got a lot of pretty, pretty boys, that she calls friends

How they dance in the courtyard, sweet summer sweat
Some dance to remember, some dance to forget

仆街了 越睇越襯

福士不了

躝啦泡狗

I watch the skyline,for him to come
And when he comes alone,we'll be gone.

And we'll go into the city,into the light
We'll be there in the headlines,
in care of the night

Cause this is the big time
this is the way
Now he's in the big time
he'll show you the way

啱啱睇完 茜茜幾時嚟個友情客串

表紙＆巻頭グラビア：菅井友香・渡邉理佐（欅坂46）清楚系アイドルの頂点がここに♡ より上品に、より美しく。【月刊8号：7月20日発売】

好口渴

訓

第一次撐貨貨

ping ping i love you

三種風格

即係唔撐我反雞啦

你雞wfc

傲嬌夠未

†ジーン†‏
@lovefiaa

欅坂46 1stアルバム『真っ白なものは汚したくなる』個別握手会
４次受付結果(５次受付時点)

205/339の枠が完売(完売率60%)

かたしゃんさんの子が全完売

感謝

55

重低音真係爬左史帆頭

睇真真就明
史帆典型mk妹不了

in重低音we trust

支持好女仔重低音

重低音

アザーカットをウェブ限定公開！ 渡邉理佐のレアなまとめ髪♡【本誌９月号の中表紙に初登場！】

做咩鳩

我愛你💓

我想見的笑臉

有無青睇錯左做今泉

好女仔

及早求醫

真真funson

左邊雞

你隻雞

雙馬尾過後任何髮型點睇都好俗

禾隻雞

不用分得那麼細 大家都是ゆい

雙馬尾係奇門兵器黎 偶爾出一次先咁有衝擊同殺傷力

我以後唔睇idol啦 我地結婚啦

梳

禾艾梨❤️

平豬既blog夠曬簡潔
唔洗點翻譯都明 好貼心

まぁ、ブログと言うより単なる告知ですね。。．

得啖笑

今次幫唔落了

說好的一生守護

有平井既地方就有平青

平囝更blog連圖都無張，平青忍唔住出去偷食都係人之常情姐

佢都係話g姐

愛之深責之切

鬧佢都唔比

左神

好似孖妹甘

真男人要食得鹹魚抵得渴

佢係簽名定劃花張野

細路女貪玩

16歲仲細

嬲左平守ching

路人黎架

佢係我心目中26歲都係細路女

食緊鬼妹都要串我

茜茜吊打松村

淫西茜

躝啦屌你老母

w淫婦

靚

好耐無係度見過純乃團既野仲以為錯po

不了

守守豬呢？
做乜唔出黎話我

偷偷放下負皮

收到wind佢過左日本想搵福士隻揪被人拉左😥😷😢

やってないっす

做乜鳩。。。

慎入！

茜茜白色lace

過黎留個名

請貨貨認清自己嘅內心

jm9

跳跳虎

我覺得幾型WO

敗ching

得愛佳型

雞雞喊緊

做乜adore我

呢d平價fused黑色西裝襯懶型style好難頂。。。

好過MK金融仔

法國冇用得耐d日文好似還哂比老師

卍"禾。薆你ツ

一大早就比個淫茜含醒左

茜青呢？

比福士_到落唔到床

🍊

我都喊緊

攬住一齊喊啦

十卜

貨貨心里苦

想跟貨貨說聲加油

希望貨貨誠實面對自己內心

好惡

點解茜茜平時都算正常 一上雜誌就變時尚災難😧 係咪得罪左人

泥膠更blog

給茜青的‼️

Who is 神推

神推珠理奈(應該係除非唔係)
又反禾RU

神推松井玲奈

而家最耐冇更blog個個應該係栗子

強推之恥

我地今日唔係黎睇con 我地黎扭蛋‼️‼️

做強推之恥都話會有野睇下
佢而家連雜誌相都唔多

點解咁講

富士狗躝未

希望臭雞還番三百幾比我

營運也棄推 hoball

企位好, 雜誌資源雖然無大top多
但都多過地底泥雙花同實力派D打
再多d資源佢會被人黑成點

係咪準備畢業

賣隊友

我還比你

廢老團今次Album啲Unit歌唔差

咁今日manager diary更新同一set圖黎。。。

you really desire of her

我幾時都係最撐轉仔嗰個嚟

係咪手足黎

真真痴住個易拉架

前日食飯又唔見你咁講

如何有效分辨呢兩個人

給京青的🤤 🤤 🤤

😂😂

🤤 🤤 🤤

睇波認人

潮靚女D

再出黎食囉

john

又撩女仔=.=

猫の名前

泥膠係茜茜既好朋友 茜茜既朋友關唔關你事呀😒

咁樣一對比 茜茜個頭都幾大 對腳都幾粗😭

咁樣先可愛囉

窮到無錢開飯

請你食

幫雞雞還錢我就有錢開飯了

給大家的！

僕たちは付き合っていると叫びたくなる
このままずっと 秘密にできない
友達にも気づかれないようにするなんて
馬鹿馬鹿しいと思うから
ちゃんとオープンにしようよ

撐手足都唔得

僕たちは付き合っていると宣言しよう
みんなの前ではっきりさせよう
もしも君が何か言われたら受けて立つ
出会いの順番
神様はどうして間違えたんだろう

比好男仔茜青 唔係比你

禾條女‼️

愛我啤酒 如果妳說 妳不艾禾
不要聽見妳真的說粗口 再給我一點溫柔

我愛你地

右二

邊個狙擊手無論茜青po乜都比負評

欅坂ソングベスト５

１ 二人セゾン
２ キミガイナイ
３ ボブディランは返さない
４ 青空が違う
５ 手を繋いで帰ろうか

乃木坂46 真夏の全国ツアー2017 明治神宮野球場公演(2017/7/2)

ABCDEF

瞬間負評

一F5就連呢個comment都1負評

由朝到晚都見到茜青比人負皮

茜青

av黎？

應該係便宜仔報仇

我好想你

收聲啦屌你老母

點解呢張就冇俾人負評

欅坂46「月曜日の朝、スカートを切られた」初披露までに密着 2017-07-22

我開始估到邊個負

下集有雞

成條片你為左睇幾秒愛雞

大家知咩事

為甚麼連我都被人負皮

サトシ個樣好似整容失敗咁

駁唔到

剪裙隻舞好關家姐 睇到人好老尷

請貨貨認清自己內心

講還講

港女

再見

こい！

平豬

臭臭

行街街

偷食

茜青係欅po就無人負皮

給好男仔京青的🤤

如果無後面架車就perfect

塊版比幾多個人咀過、掂過

咁貨貨呢

同係條街大叫bbg好正呀 既反應 應該差唔多

【欅坂46】逆回転の上村、置いて行かれる守屋。『月曜日の朝、スカートを切られた』レッスン光景が興味深い件【CDTV】

咁樣衰

欅坂46だけで坂道AKB「誰のことを一番 愛してる？」堂々“生歌”披露！初の野外ワンマンで“びしょ濡れ”演出も＜「欅共和国 2017」ライブレポ／セットリスト＞

欅坂46初の野外ライブ大熱狂 全力パフォーマンスで夏フェスモードへ

射我啦

呢套好型

欅坂46が富士急ハイランドで初の野外ワンマン 「危なっかしい計画」ライブ初披露

你又想買黎易服🤔
btw 戴呢d帽前面有陰好唔match

乜9牙

左下

禾平型到癲

梁國雄議員.jpg

男人著軍服好合理姐，做乜咁敏感‼️

㩒入去睇

梨話禾易服喎=.=

禾葵

邊條撚頭負評牙 係男人出黎隻揪

負評左

易裝、變裝、易服泛指改變裝扮外觀與裝束服飾的行為，各種喬裝行為都可以屬之。其可能指：
化妝，一般美容或表演上的扮妝行為。
異裝，裝扮成異性的扮裝行為。
因為特定目的而改變原有的服飾穿著，如剃髮易服。
偽裝，軍事上或某些生物為了融入環境而改變自我外觀與體色的隱藏行為。
易容，容貌上的改變。
From wiki

打撚屎你

套野好熟口面
原本以為係拿破崙戰爭D法國兵
但頂帽又唔似

唔怪得yuipon靚左 原來箍靚左棚牙

係元氣聽到欅d歌

好可愛

最愛七瀬

依張巧型

之前都有人講過

今次係邊隻

欅坂46、富士急ハイランドで初野外単独ライブ

打車輪？

夕陽

wow咗未?

高清主人

雞雞宜家塊面仲大過茜茜😪

貨貨:抵啦,鹽我呀喇

fat g

型到核爆

關醫生

成個袋都係馬

茜個袋會幾重

重死人咩

你又想買番個

咁有錢咩個袋成7萬

志田個個係LV嚟

係

拜金g

yen啊青=.=
一次賺三萬其實買得起唔難

收到風貨貨有份送比佢

我鈔 7萬羊個袋都覺得貴

所以無錢食飯

我有啲嘢想同我好朋友講

拎哂貨貨啲血汗錢去買袋

心痛栗子

女仔袋 又好似係意大利brand 唔算好貴姐

我最貴個袋都係三萬幾羊咋

比晒D錢禾雞雞

香港都有FURLA

臭雞

出住D lunch plan 賺返啲錢先啦

敗仔咁有錢幾時助養貨貨

宜家到臭雞養我 賣哂佢啲LV袋

講呢啲㗎咩我哋

你又話養我嘅‼️
你唔賣晒啲LV袋我點養你啊‼️

【欅坂46】「欅共和国 2017」ダンストラックでの鈴本美愉と齊藤京子のダンスバトルが良かったと話題に！

Sugar daddy

叫我?

原來LV一個廿幾三十萬羊
仲貴過我部相機
我無份送

庶民派

佢果個好似仲係普通coated canvas款
不過日本買外國luxury brand係特別貴

所以話左係拜金g

中學雞果陣用lv prada袋返學 依家諗起呢個細路痴線架

圖區好多有錢人

就算食到idol都養唔起

食到點解重要養

有幾多idol會被養唔起自己既人食到

識玩一定好似008老公咁

藤田富好似好啲 唔洗負責

垃圾LV狗也不屌 做臭曬

話唔定妖姬就係靠佢養緊呢

鍾意既話無得咁計 不過monogram款係有d老套
同埋咁貴買唔係皮既袋接受唔到

買到LV不如買ysl/gucci好過 再唔係就Hermes

Luxury Brand最重要嘅係個名同design

呢到多有錢人到

圖區要加返句窮撚勿入，我出返去先

Gucci係香港已經俗到不等再俗

咁多大陸撚 有咩名牌唔俗
只係個人鍾意Alessandro Michele多啲啫

換左Alessandro Michele之後由大陸土豪brand變到high street咁濟
不過都係鍾意Frida Giannini多d，雖然被人話鴨味feel重但仲叫做有幾分Tom Ford味道

上面個啲咩英文嚟
完全唔識

窮撚係唔會識

我都唔識

聽都未聽過

26個英文字母我都識
但好似上面咁砌埋一齊就唔識

我有聽過但唔會買
太普通

依到啲手足去握手一定襯到成身名牌嚟吸引mb

咁樣太俗了

大把手足carry到啦

著住件垃圾chrome hearts 都比主人指住話クロムだ‼️

🤤🤤

鍾意Tom Ford又唔一定要買Tom Ford既(其實係買唔起)

【欅坂46】欅Verの『誰のことを一番 愛してる？』が格好いい件

有無咁浪費成身錢走去同班毒撚逼

長澤個髮型
🤤🤤🤤🤤

過去潮流台未

潮流台台主

欅坂46 1st野外ワンマンライブ『欅共和国2017』

我記得呢句中學oral講過 比老師負皮

無撈好耐了

肥嘟嘟🤤

肥左貢多

應該肥既部位唔肥

櫻井翔らしいあご

茜青d負皮更新度好高 半個鐘前早幾個reply仲係0

sor‼️

佢嘅負皮速度比得上我全盛時期嘅六字真言

2分鐘前啲post已經負評咗

茜茜肥底 食乜都肥果種

係咪有IT狗寫左program自動負皮🙄
見過佢覆完唔夠一分鐘就有負皮

茜青雷達 gay撚到

一係針對你 一係針對守屋茜

明顯追gay茜青

茜青最新個post3分鐘內已經俾人負評

你睇下#494同#533先

佢鐘意睇你嬲嬲豬

好gay浪漫

可能係連登第一個反茜嘅人

潮流台

有d似某種電影入面出現既道具

其實係學術台

唔好on9啦好嘛

@貨貨

肥g好崩

給真真的

仲平過我

呢張對眼有d似某個茜青不願提起的名字

收到wind個袋敗仔送但屈係我送

敗仔g都迷 傻鳩左

超音波係幾爽的

@敗仔

肥底通常都係_底

好有經驗

茜青啲負皮好快

因為牙Tom都係肥底

得罪左IT狗既下埸

貨貨做乜屈我‼️

龍珠雷達

咁久保一定純過蒸餾水啦

gay到核爆

禾都瘦底 唔怪得個個都話禾她pure她true

我知道貨貨⋯⋯
我食完飯先醒起我有見過你舊名sosad

泥腸個袋都要15萬

Miu miu

48/8仔po

agger

48,舊登

MK妹

巧想比佢鬧：望乜撚野呀，你邊撚到呀

有邊到可以望。。。

糞game

白滑頸

應該好玩過戀

仲以為會出音樂驚tim

画像は開発中です

最後走曬樣都無得投訴

隔住個mon都聞到味

就咁望都覺得戇鳩同尷尬

音驚會好好多

Bingo 2嗰啲似樣好多

課佢老母‼️

欅坂46：公式ゲームアプリ「欅のキセキ」今秋配信へ 長濱ねるが試遊「楽しい」

2017仲轉珠game

欅坂46がゲーム化 菅井友香「想像していなくてビックリ」

好難想像要自己sell一隻咁樣撚自己嘅game係咩感受

收人工唔洗做呀

好似仲廢過轉珠

大大力索咗幾多啖?

太麻煩不了

Twitter D畫師畫架bingo2果D

貨貨：索一索舒筋活骼 閒一閒格外醒神

我知呀
種田優太畫㗎嘛
咁點解唔搵返佢畫
依家嗰啲都唔似樣😫

好似婆仔聞鹹魚

欅坂46渡辺梨加、胸キュンセリフ生実演で“TAKE2“発動

給京夏的‼

其實乃團咁多好歌好應該出返隻音樂驚

貨貨終於認清自己

請問你地是咪戇鳩

身高差

睇吓AKB果隻

Bemani 吊打喎

發覺我同守守豬俾邪惡勢力J擊

akb果隻當人弱智既，比多幾個制撳都唔得

給負評仔的‼

就咁將啲石連埋

排得整齊D既侵侵

玩過D idol game最有誠意都係hello pro隻音驚

得一個正評係咪茜青自己比

不是

連泥膠都負評
予人性

章魚頭

日奈g頭

頂你呀敗仔
你唔講我都唔記得日奈g都係章魚頭

又頂我

尊重下

茜青下次貼禾泥腸可唔可以唔好刺激神秘負評者 見到泥腸d圖下面咁多負評好苦啊西😫

基本上佢講乜都會比人負

對不起

有7個負評 茜青你得罪邊個

真真掛

不過真真先唔會咁低能

茜青係咪得罪人嚟

都話原罪係茜青

同呢個幾似樣🤤

但佢淨係呢個po會被人負皮

如果....1001

有人暗地裏討厭茜青但唔出聲

玩狼人咩依家

追番po發現茜青差唔多係一個星期前被人狙擊, 會唔會係茜青你呢段時間係現實生活中得罪左知你ac名既人

仲有追溯番茜青最早有負評既reply, 其實對推斷出兇手都有好大幫助
(但兇手有mon開po, 一見到呢個reply可能就會瘋狂負評茜青再之前既reply以混淆視聽)

咁幫茜青

呢種本人不自覺下得罪左人被人瘋狂報復既情況諗起oldboy, 所以花時間9UP下

我現實中肯定無得罪人+無人知我連登id =.=

其實有冇諗過唔止一條友負皮你

六字真言得罪人多

係咪你阿哥玩鳩你

正撚到癲

遲下可能要改口叫大嫂

嘩

唔好專注係某個部分

係咪得罪出面公海啲人

你唔講我都唔會留意

Same

其實係得自己咁諗

從來唔出公海

其實應該係得佢，其他人都係模仿犯罪

【欅坂46】守屋茜、自分の売り出し方として「私の辞書に敗北は無い」と記すw「欅のキセキ」制作発表会見の模様を『ZIP!』と『めざましテレビ』が報じる

軍曹Play重未玩完

無左軍曹設定仲有咩淨低

普通運動型女仔一個

失巧姣婆

迷路姬二號機

躝未

福士老婆

咁你老婆囉

好煩

Rich af

呢碌野點解咁美顏

對你嚟講濕濕碎啦

◆毛穴、皮溝レベルまでの洗浄
◆表皮、真皮の細胞活性
◆表情筋のエクササイズ
◆効果的な栄養補給

14萬羊買個按摩棒不了

係幾好用 雖然碌嗰隻多功能啲

係幾有趣 但男人用就不了

樣衰嘅話點用超音波震都係樣衰

ching對茜茜同茜青好harsh

防水?

躝啦屌你

TT

要加美容液上去棉到

件tee靚過官方果啲

惡霸唔知打咗邊個格仔

茜茜=.=

你地笑乜=.=

不可原諒！

九十九里浜、見れば分かる

我都唔想再重覆

係愛呀哈利

我愛平平

睇我id就知我愛邊個啦

愛屋及烏

神ID會然唔推自己ID係常識嚟

唔怪得轉青封印友香id

-.-

🤤🤤🤤🤤🤤

好似真係肥左🤢

啪啪聲

肥嘟嘟🤤🤤🤤🤤🤤

以為有肚腩

給是但一個青的

有身己

Sor乜鳩

OMG 靚靚梨加好prettyful ‼️

貨貨

why平手型咁多=.=

不完全な欅坂46と完全な平手友梨奈。初の野外ワンマンで少女たちは何を見せたのか

i love you

天生邊有得解釋

我唔鍾意食雞 特別係鹽焗雞

新圖區日常:撚茜青->撚愛g->撚茜青->撚愛g

『欅のキセキ』公式サイトリニューアル メッセージ①（菅井友香さん、守屋茜さん）

幾時出黎食飯

問大佬

召喚貨貨

問我做乜

You 大佬

推達達個個先係大佬

咁你地幾時得閒呀

❓❓❓🙎🏿‍♂️❓❓❓

貨g

遲啲先

有冇買本ex大眾
有栗子

未買住 呢排儲緊彈藥

山下美月生日快樂🎉

好驚美月都比人負皮埋

已經負咗

Sorry

各位唔好中計, 負評仔係想離間我地同茜青既關係
In 茜青 We Trust

THIS

happy birthday to me

美月豬生日快樂

塞左野

唔好亂咁加個「地」字

個負皮快到

一F5見到你個reply既時候已經有埋負評

丈丈同學仔差少少就飲左我杯檸檬茶(有飲管 )
好gay
不安...

暗裏很享受 卻怕講出來

食人口水尾會聽曬人地話

咁飛女果陣比野飲佢飲 入面溝自己口水

飲口水尾都gay

想嘔

男人之間好平常

"不如試下你飲守守豬 口水尾 " 你都是想我咁講姐
我接受唔到用同一支飲管

都去到「飛」呢個階段啫條女早就經歷過會飲口水尾嘅過程啦

靚女我okay

守守豬口水尾我都okay
守守青口水尾就不了

守守豬我ok呀

突破盲點 唔work架

請排隊

點解講講下又講咗茜茜嘅

Btw飲人口水尾熟嘅就得

我都未知佢叫乜嘢名...

Why你呢排識到咁多女and仔

咁嘅話我都唔得

慾火黎

噴出火

DLLM 搵左成個月終於搵到間公司整到我想整既嘢

唔慣飲人口水 掉轉守守豬飲我口水

躝啦

邊位？

要守守豬飲你口水 躝啦
識飲一定係飲守守豬口水

me抖s

我邊隻字有咁講過

Btw完啦好嘛

好女仔黎

同緊佢講

日頭係撚愛g的貨貨 夜晚係撚沉🚢的茜青

決定企係貨貨嗰邊

但我同其他人一樣，覺得茜茜係好女仔

負評仔訓左?

呢個係日日夜夜都撚緊

茜茜雙馬尾輕鬆跑贏

u ja

屌你老母隻揪未

彼女とデートなう

能否。。。

晚晚都同茜茜出兩次 巧爽

關唔關你事

跟

平平

我是手持美麗鮮花的男子
是手持你這朵人見人愛鮮花的男子
沉醉於你的香氣 我再次迷離
不要被折斷 拜託你

係咪bot嚟 負皮人好似24mon po咁

茜青係咪覺得屌人老母係對茜茜不忠所以負皮自己

佢個運作時間同負皮速率好唔穩定
有時半個鐘有時一分鐘似人手負皮
當然佢設定到隨機都冇辦法

Btwねる你又啱？

公廁係咁上下

我質問緊佢喎。。。

「莫管他人瓦上霜」

咁我都係質問緊你人地啱neru關唔關你事啫。。。

ck青今次岩
btw綻仔比大家玩壞了

❓❓❓👨🏿❓❓❓

佢後面嗰個係平手喎。。。

我問緊平手關唔關佢事又關唔關你事

禾愛ねる，ねる愛禾

平青嘅事就係我嘅事

又係ww時間

幾時嘅事

69完未？

佢都想69

かわいいねん

言えない微妙さ

耳仔？

ゆっかわいい

∰

強いて言うなら髪型。。。かなぁ

平腩 平茜 京茜 仲有冇漏

屌我好喇
唔好屌我老母

茜青d reply由最少一個負評升級做兩個負評

栗子紙紥公仔咁

佢上次有張仲似

通常啲日本妹病咗呢就會化得好行個妝

浮粉

邊4條柒頭比負評牙

6了

8了

平青係茜青既好朋友
負皮平青=負皮茜青

負評仔既用心好惡毒, 想搞到茜青眾叛親離

個記錄同圖區反廁巴有得一戰

逼害小妹 抵屌啦

咁你來屌我啦

出埃及記

有平青打救, 最多負皮既reply終於唔係茜青

逼害

禾老婆生日快樂

cheating idol group

1001

助攻貨貨